民建聯要求於新型巴士樓梯玻璃貼上磨沙貼紙以防止女士走光

資料圖片

磨沙好核突

著褲囉 自己打大個洞話人

係巴士右邊𥄫女仔底底都比車車死左啦
使乜磨砂貼紙

好心啲老野啦，做野可唔可以有美感少少
細個係會展做pt，有個呀叔見個用嚟present嘅膠牌爆咗，懶好心拎卷牛皮膠紙痴，仲要卷十幾下，卷到成個膠牌變咗牛皮膠
個牌要對客，supervisor嚟到問個膠牌係咪爛咗，佢仲要認叻話好彩佢諗到用膠紙痴，而家無事，可以用得返，激到個super調咗佢去搬貨

行出馬路𥄫女

巴士總站呢

鬼有人睇咩 全港天橋 都要啦咁

荃灣嗰啲日日蛇餅時段就

收皮啦 民建聯香港咁落後就係因為你

其實係條女後面仲容易走光

On9 跟隊上咪又係會見到，根本依家都係

平時撘電梯都見得多啦，要求女人唔好岀街吖笨

要求女性頭髮對下貼上磨砂貼紙以防走光

原來係假博士
唔怪得咁弱智

唔講唔知 聽日去試下先

畀人捉咪話係禮義廉 公開比人知

建議女士自己帶張磨砂貼紙封住裙底。

係咪已經印晒成功爭取準備掛

中環好多短裙唔打底既OL行樓梯去上層
根本d女都唔介意俾你睇，又做乜撚野去做多餘野

呢部車行69X

呢個黨平時做啲乜？

留意啲女係邊到走光
淫賤聯

其實排球褲有乜好睇？

磨砂底褲實際d

咪又係普通樓梯一條，駛唔駛全港側邊冇遮擋嘅樓梯都貼膠紙啊

多撚餘
d女著得短裙都預左比人睇架啦

要求立法禁止男性搭扶手電梯時企係女性後面
禁止男性行樓梯行係女性後面

香港d女權命勁過英國新加坡

你以為係為咗睇條褲？
係睇你唔想畀人睇嘅嘢從而獲得快感

選舉近了

要貼磨沙貼紙 咁仲要玻璃梯嚟做咩？無得睇景

成日跟係D女後面都有野睇

都係嗰句 英國用咁多年啲女權撚都冇嘈啦

英國用咗咁耐都冇人投訴話會走光啦，黎到香港先特別多呢啲八婆嘈生曬

其實佢哋知唔知香港係右軚 架車會行左邊
理論上 如果要由右面睇人走光 條友應該會俾人車死先
定係佢哋返得多佢哋蛆蟈 以為香港係左軚

其實人喺左邊上車右邊係馬路𥄫條鐵咩

講真啲後生女都未驚過
係啲老女人多多聲氣

架巴士咁靚貼乜鳩貼紙，咁要個設計托柒

呢 D 係政治手法，可以搏女性票源

同時個位都貼咗廣告啦
驚閪咩

所有男人都係色狼

要行出馬路先睇到

禁止人著裙咪唔會走光囉on9

Apple ifc
快啲寫信去美國叫佢用圍板圍住佢

屌唔好撚著裙囉

你驚走光要人地埋單洗多舊錢on99

電梯難D, 但巴士真係實見到。。。

企右邊睇。。真係會死好多人，同好多人見到你

咁全部大廈既樓梯都要裝塊板

葛珮帆真係垃撚圾

到真係用嗰時都貼左車身廣告
驚春咩

著短裙唔搭巴士又得唔得
巴士一定要就哂所有客

點解英國又冇人投訴先？

同埋d女人著返條底底咪冇事lo

穿左證明書先搭得 搭巴士不怕被人睇裙底書

揸電單車就ok

人包鐵都敢分神望

點解唔係叫女人貼??
咪重直接

唔好咁多餘啦
咁得閒走去果個位睇咩
咁全香港所有樓梯電梯係咪要擺堆紙皮係隔離俾啲人笠住黎搭
仲易望過呢個位啦, 仲辛苦做咩

短裙係地鐵電梯一行下面啲人就會見到⋯⋯

做撚埋D多餘野

鬼才

著中東衫

班人真係無腦 右邊馬路黎架喎 特登行出馬路望？要望既 上樓梯行你後面仲易啦

結論：拆晒全港所有樓梯

專門尋找「走光黑點」的民建聯立法會議員葛珮帆，今年再公佈找到19個「走光黑點」，包括立法會3樓教育廊、政府總部、PMQ元創方以及粉嶺裁判法院等。葛珮帆指部份地方用上透明玻璃圍牆，女士一不小心就容易走光。

葛珮帆又點名批評國際金融中心(IFC)內的蘋果旗艦店，指內有一條透明樓梯，但有關設計令穿裙的女性一定走光，故是歧視女性，更聲言要去信平機會投訴IFC和蘋果。

不如全港男人對眼貼磨砂膠紙

得果一架見都未見過真車就話會走光係咪on撚鳩